對「聖誕快樂」四隻字開始反感 都唔會成真 講黎把撚？

屌你老聖誕帽

同得閒飲茶一樣

飲茶好簡單 快樂好困難

冇人同我講過

施永青

毒撚出多啲街 行個商場都聽到啦

聖誕快樂

咪能燈

厭世毒撚咩節日都唔會快樂 放心

我好快樂喎

啲聖誕歌好嘈

生日快樂

平日都唔會

宜家只求聖誕唔駛比人閃.........

收嗲啦屌你老母

本行認同

未到

貢你就收鳩皮啦

咁能串 抵你肥到出唔到門口

我知呀 襯你見到講定先

今年聽多左冬至快樂
同聖誕要倒數一樣，心諗做乜鳩

Merry Christmas

死毒撚 抵你冇女啦
聖誕自己屋企打飛機啦傻仔

就黎個個節日都要倒數
香港人係咪冇娛樂到呢個地步

各下係咪姓施？

聖唔聖誕都係

閣呀 小學畢業未

屍永青上連登?

好過你呢世冇女屌

施浮雲（真毒）

寫生日卡比我未

Agger

你一世冇肉食

好呀 俾地址我

屌你老母！！！！！！！！！！！！

我會的 thx

我不嬲都係講聖誕快落 邊有人會講聖誕快樂

聖誕不快樂

真

Feel到你嬲到震

一睇就知條毒撚傻撚咗啦
我覺得條友而家連街都唔敢出
唔通一出街就屌人老母咩？全部都係聖誕快樂
真係笑撚咗

濛B

又係啲情侶放閃時間，真係好撚希望聖誕節能淋一場大雨，行雷閃電，淋熄所有火

你老母塊閪就畀我屌到震呀

你收撚柒皮啦 你估我係你 毒撚到唔敢出街？